有無人中意咬扁枝飲管撩牙多過用牙簽

因為牙簽好易斷，用飲管一野滑，清得乾淨

會，又窄過牙籤

原來唔只我一個😭